MacBook Pro 繪圖一問

想買個繪圖版玩下
各位ching有冇咩推薦
同埋見人講電容筆好似都得
邊樣會方便啲
唔該晒

大家點睇呢款

玩下都ok, 佢送個d畫畫程式都幾好用，幾舊水試下囉

Thx巴打 聽日去睇睇